關於銀之匙

點解我覺得咁似come on James

邊忽似？

條女由頭到尾都好愛男主喎

男主為左想做自己想做嘅事>創業>James開咖啡店

女主為左追求夢想>入u>之後就會畀前輩、社會所薰染，受眾多嘅誘惑>係男主重努力拼搏嘅時候，女主已經抵受唔住誘惑而come on James

女主點會嫌棄男主